香港人 ！大陸少將屌 你地老母啊！

中共國防教授少將徐焰：香港最壞，比臺灣還壞

“香港社會基礎是中國最壞的，比台灣都壞。香港的年輕人鬧事，關鍵是他的家長壞。”

香港人！ 這個大陸佬屌 你地老母啊！

"新疆，西藏是中國的軟肋。另外，香港還有鬧港獨的雨傘革命。就是國際反華勢力想把香港變成反共橋頭堡。
現在的年輕人鬧事，關鍵是他的家長壞，加上這個教育問題。

1997年年接收香港的時候，我跟駐港部隊領導一起參加研究香港的社情。

香港的社會基礎，咱們實事求是講，是中國最壞的地方，比台灣都壞。

毛主席當年講，“中國社會各階級分析”，你分析一個地方行嗎，你首先分析它社會狀況。

台灣真正反共的人並不多，當地居民80％，對共產黨無所謂，去的20％很多是抓壯丁去的。

香港可不一樣，香港1997年咱們接管的時候，當時分析居民成分，三個三分之一。三分之一是香港原住民和他們的後代，受港英教育，他有點傲氣，但是對大陸還沒什麼怨恨。

三分之一是最壞的，1949年年，1950年年被共產黨清算，鬥爭，掃地出門跑過去的。對你刻骨仇恨，很多人。

再有三分之一，三年困難挨餓，文化大革命偷渡，對你印象好得了嗎？

香港回歸之後，就有一個大失誤，現在也總結，一切都不變，你不去殖民化怎麼行呢？

這香港回歸二十多年，教材還是用港英，英國屬土民教材，而且原來想改教材，家長不讓改。學生壞，年輕人壞，是家長壞，不讓改教材。現在這20多年還是英國屬土民教材

現在這些年輕人鬧事，他教育糟糕，是教育出了問題。

我覺得現在就是採取措施。過去我們講一個大教訓，過分強調兩制，沒強調一國。

去年咱們新特首林鄭月娥上來之後，就兩件事幹得好。

第一件事，佔中鬧事的，給他判刑。

第二個來講，從今年開始，教材得改。你得用中國公民的教材，你怎麼能用英國屬土公民教材？

但是，把這些人教育過來，在座的搞教育的人都知道，可不是一年兩年能辦到的事，這個教育還是個長期的問題。"

現在 大陸 跟本 是在試水溫，下一步就要清算 佔中 義士 同埋 改洗腦教材

井底蛙看大世界

落黎囉，出軍隊落黎囉，講
我夠係到屌你老母啦得個講字
大陸仔咁既環境夠膽放軍隊過黎再講啦

有個國家成日認係香港老母
家長壞即係

支那狗真可笑

唔知邊個成日講港兒港兒呢
個家長咪係...

香港係孤兒
仲要係人球嗰種